入嚟幫cctoy賤蓄Peter攞料新AC改個第二個名

邊個再叫空姐做飛雞，一律回哩條link

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

新AC改名叫「Peter裸尿」啦死熱狗

Jerry攞料

Peter(cctoy)

Peter攞料（已被bam）

Bam咗？

衰咩？

貼bam圖

Peter冇料

Peter 再攞料

Peter 攞料（流料）

Peter冇了